[肺炎股災]呢個浪你贏定輸

有幾多連登仔已經
贏左首期
贏左層樓
利申:輸到仆街

贏錢
輸錢

今年仲+8%。最高峰+15%。而家偏向保守縮左倉

輸少當蠃，夾上28000個時放哂所有股

你個名

贏動物輸緊正股

我註冊左好耐啦喎
咩問題

點解無得簡贏經驗

根本唔會輸
一係贏錢
一係贏經驗

上年6月開給冇買，日日食花生

贏緊3萬

暫時首期炸
唔夠其他巴打黎

本幾多

你搵下qqq高位回左幾多

吹水大會正式開始：

輸咗差唔多一層500尺嘅單位

原來都幾多人輸
以為個個買put買熊贏到笑添

18年輸 今年贏 拉勻都係輸

買put買熊， 但被夾上嗰棍夾爆晒

1月贏4000，3月輸7000，擺埋一邊準備變牆紙

76個輸既$去左22個人度

快樂過,開心.輸了也不用怕

股市只有小部分人贏錢
個個都想做小部分果個

贏3億半到
不過計return得2.3%

7500驚閪